有咩野外國人做到？

好多歐洲朋友都有關心呢件事，問我作為歐洲人有咩可以做到，

我好感動
但唔知點答佢好
集思廣益

BTW.

係西歐，德國意大利瑞士英國已經係全城熱話。大家唔好放棄。

推

我有圖呀
可以點答佢呀
佢可以點幫我呀？

我d language 係差d請大家唔好錯focus

依家每見一個friend都同佢提下香港發生咩事

去中國領事館抗議

係外國咪撚扮愛香港啦屌你老母

你老母收皮啦

收皮啦屌你老母 人地起碼有同外國人宣傳 你又做過啲乜撚野啊？

你唔解埋 點知你講咩阿大佬
得張圖續個字打 google translate?

學你一樣係屋企做鍵盤戰士

德國巴打
總之令到更多人關注
一層傳一層向上傳

叫佢地用自己語言去信議員 凍結死奶共狗啲資產

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

教佢地
hong kong is not china

收皮啦我係香港呀，
尋日出黎食催淚彈呀
駛唔駛拍埋片比你呀仆街

識我既一早知
呢樣唔駛講

鬼佬竟然話係學生錯？
你班咩鬼佬都幾香港廢老feel

幫你推一下

見到有人問唔識分真心定五毛
但我照譯
This is absolutely bullying

Sorry I have written them in English because I want to tell more people. But I believe, it is always OK for you you were so long in New Zealand(呢度德文應該係Neuseeland) so you must be able to understand (因為我一段英文打左一次send 晒比咁多個，但特別為佢寫德文，講返sorry 不過佢應該識睇）（呢段唔關事，我照譯比你地）

Wow that is..

Is there chance that we could do anything against the law as an European citizen?

Me: Thank you for your question
And (it is) a good question now I go ask the others

(will) Tell you once I have gathered some good solutions.

唔駛捉我錯處 重點不在此

鬼佬岩呀

好呀 等睇 講埋比我知邊個係你 唔該

海外港人支援流亡義士

Facebook:

Telegram:
@hkglobalsupport

居港外國人可以寫信比各國領事館表達關注

香港係冇兵役 面對訓練有素既防暴警 示威者根本比人禁住嚟打
中信有不反對通知書 隔離係急救站 嗰度都中催淚彈 仲係好多
政總係廿四小時公眾休憩地方 啲人只係靜坐 又食彈
就算前線 啲人都只係守住馬路 根本無人衝
呢幾樣野都改變唔到你同事嘅 比埋片囉
都改變唔到 咁叫佢食屎喇

巴打唔駛勞氣，我估都係五毛多，不如幫我手諗下計好過啦

唉 理性討論當五毛，你班撚樣同中共有咩分別

OK, thanks, 但佢係居德德國人
有無d再勁d既野做到

有冇一張圖 就解釋晒

咁就好, 因為so far我未見過一個外國人識得分

寫信比德國國會議員，表達關注
尋日德國已經有大報紙報導香港發生既事，相信德國政府會做野

reddit

因為我解釋左
有d我解釋過好多次

OK thanks, 我轉頭會list 返出黎再逐樣做

說三道四

佢地會捐錢買物資？

【 突發】第二輪炮火！行動升級！除咗取消港共外國護照，我地正式開辟聯合國人道罪行戰線！

boycott China!
全面杯葛中國貨
最好就成班洋人去埋中國大使館抗議

叫佢地一齊send

同埋推動佢地議員提出travel ban 送中保皇狗 ＋港共官員

絕對有得諗
多謝左巴打先

[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴霧必須用品

係喎，有人係德國讀書都應該有人渣德國passport,

BTW 唔係淨係講德國咖，成個西歐都得咖，可以唔駛限死德國